究竟全盛時期既美斯係咩水平？

C朗今季水平

渣過丙朗最差果季些少

2和b